留意到近日好多手足喺save HK不停扮藍屍捉鬼，真藍屍講少少野就話佢係YC同曱甴，搞到捉鬼風氣盛行

無論係黃藍都咁鍾意捉鬼
我就送你一程
乜人都話你係鬼

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

手足一齊入去捉鬼

少少野就話你曱甴
分化撚
檢舉

台灣大選的啓示～好多人走左去韓國魚到做入奸 大選輸左之後就走晒出黎相認

咁鍾意捉鬼吖拿
我一個話人鬼後面幾十人跟隊
搞到個藍屍屌9我之後俾人屌返轉頭